男人對係自己最頹既時候伸出援手既女人係無抵抗力

大家同不同意
明知依加咩都比唔到佢 都仲好肯幫自己
比起其他臭雞真係即刻贏幾百條街

但冇人知我頹

有人問我 我就會講 但是無人來

屌講到應一應
我期待到無奈

跟本唔係，最後只係變工具人

係，問題係人哋只係出於好心

現實:你落難佢走都走唔設就真

唔同意，最後都係突然轉身就走

唔會
有啲男人呢，佢哋只會當陪佢度過低潮嘅女仔，係佢哋無選擇之下而將就嘅inferior choice。
佢哋嘅心態係，如果有女仔係佢咁不堪個時都對佢不離不棄，咁自然係佢提升咗之後，係得啲靚/高質女仔先配得上佢，he deserves better。
所以，當佢哋過咗嗰段時期，佢哋唔會感激你嘅陪伴，只會開始搵其他女仔，得手之後一腳踢開你。

屌我的心情猶像樽蓋等被揭開

屎叔

臭山
人人親近我 無人爭奪我 無人關懷 是誰大平賣親和 平凡像我 路過十個似我

係咪要正能樣

留返比你啦

絲打有啲經歷

不過我個case係會 我仲娶埋做老婆
中間其實都有啲挑戰
(例如long-d)
但最後我地都捱過左

絲打 好多嘢都係緣份

棄糟糠

唔同意

一人一半

謝謝你

唔會
因為根本唔會有呢種女仔